有無巴絲我一樣都係鐘意比達多過悟空

#